超級突發！！現年八十歲，曾為兜甲兒、犳馬配音嘅日本知名配音員石丸博也，今日

生日！！！生日快樂呀！！石丸博也！！

唉
今日決定扑左你條撚樣了